久保健英 代表基達菲初上陣間接造成兩入球冇人講？

條能樣陷害愛蛇

25保

點解咁講？

愛兄唔比佢出場

日本美斯

巴塞青訓走去皇馬

唔係係黃潛嫁咩

借

人球

想踢哂全部西甲隊？

愛蛇唔出佢，佢想走
皇馬就借佢去基達菲

佢黃轉藍

基達菲下半季留意下
可能上返前5

比人掉黎掉去